其實點解慘過番印度可以咁厚面皮

啲post啲負皮多到

負皮師

典型pr acc

推

講到自己唔厚面皮咁

印巴

是日靚午

驚西咩

是

心理變態

勁似Brian Cha

印狗=愚樂台Brian Cha

Pin 呢個

唔鍾意我，quit LIHKG 囉。By the way，你地都會keep 住見到我是日靚午，因為我大把budget 食野

八掛一問，佢成日出個個女明星相，好出名架？

g持樓主 執笠師煩到仆街

面對職業PR, 我哋呢啲業餘網民好難鬥

推到印狗入來

印狗塊面皮地殼咁L厚

佢會扮睇唔到，之後暗中負皮

佢叫Twice 出唔出名見人見智